大陸大學生咁鐘意公投, 香港大學生不如又搞個共產黨主席公投啦!

將政治局常委做侯選人, 等中國留學生有機會一人投一票選黨主席機會

既然咁鐘意公投, 用不記明投票睇下習大人得票率會有幾高?

中國人去到人地既地方就會叫人投票, 加下叫佢地選自己主席唔係怕吓??

雜近平夠票 轉投薄𤋮來

畀中國大學生有機會感受下自由選舉同公民權利, 作為香港人好客一方, 好應該幫中國留學生有呢D保貴經驗

而且中國憲法都寫明18歲就可以投票, 中國留學生可以重溫佢地點選黨主席出黎, 實在太感動啦

公投公投

加埋地區首長做候選人
支持林鄭月娥出任國家主席

又撚狗